做人真係好攰

想揾個地方一野跳落去
至少個人得到解脫

咪咁傻呀，再攰都要撐落去

唔好衝動啊ching
呢個世界仲有好多美好嘅嘢等緊你架

加油耶穌愛你

真係好攰，女又跟人走埋

攬攬 勿衝動

I know that feel bro.

我無咁既勇氣

搵過個更好囉，唔駛諗埋一邊喎

我都覺 咁長命係一種折磨

一個決心就解決到所有嘢 只係差嗰一下